［突發］搵到示威者幕後領袖

就係我地已故偉大嘅毛主席
人人都帶毛語錄 讓毛主席帶領我們
毛主席就係我地嘅大台

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

你條25仔

你可以封埋毛主席條屍但你扼殺唔到毛主席嘅思想

勇武派既 遊擊戰術 都係源自毛主席

我地好多戰術都係效法毛主席

點解佢講得出呢d 野最後會變成咁

班友屈左個喇